用緊Apple Music嘅巴打入一入嚟

最近係咪好似冇咗IU啲歌
唔知點解有好幾首都揾唔到
我好中意首Palette同Through the night

另外想問自已嘅Playlist點排次序
成百隻歌我唔想手動
可唔可以自動跟歌名歌手排好㗎？

Seventeen 都無左好多首

好似係 under Loen entertainment 都唔見哂

眼見咁多歌冇
搞到想轉會

oh my girl 隻新碟 上左一日就落左架 唔知咩事